比醫生話我高血壓 是咪死得

17歲仔

Yes，88

唔會咁快死既，中下風
半身不遂有人照顧都幾好玩嫁